做健身買乳清蛋白求解答

做健身做咗一排，呢加有少少肚腩，想問飲埋奶粉怕唔怕。同埋想問健身前無食野，做完之後飲奶粉仲洗唔洗食多餐？
睇埋呢隻牌子，有無咩味推介？

你目標係增定減肥？ 同埋有多d奶粉嘅資料

目標增肌，我上面個隻係乳清蛋白粉，340$2.27KG

最好就食正餐，好多奶粉都只不過係supplements.
增肥就食多d啦